訓練營單野反映到學校就係社會既縮影

你地問香港點樣先可以革命

就好似學生點樣先可以唔去訓練營比人撚一樣

都係

無乜可能

你地諗下
由小學中學開始比人撚
撚下撚下撚到出嚟社會繼續比人撚

一生人都係度幫人含撚
教育專出奴隸

HONG KONG NO.1

香港教育就係逼鳩人服從

媽
我唔想含撚呀

媽：個個都係咁含架啦
到第日你搵到錢味人地含番你囉

我：

教畜都係咁灌輸一堆錯既觀念比學生
我：點解要聽你講呀？ 我都無錯
教畜：我話有就有

樓主講得好